有冇人可以話我聽班電子雞有幾多收入

完全唔知行情
點解要有名額？佢地唔係一套相就係咁賣比班傻仔咩
仲話一開賣就搶哂名額
毒撚真可怕

所以佢地大約收入幾多

有幾個買埋樓

電子雞你老母

10幾萬1個月

email呢條肥婆賣相賣到上左樓 自己諗

你如果討厭電子妓女，應該鼓勵更多女性入行。
因為當供應增加，價格就會下降，同時你班咸濕仔亦都會有更多嘢睇。

有樣 肯拍下 淫相 滿足下毒男制服癖
你都得
唔好葡萄...
email 肥婆呢個係特例
證明香港真係好撚多癡線佬

好撚多癡線佬

你又岩。頂爛個市佢

連登仔不斷開post佢地，只會幫佢地增加知名度，反而會令佢地有更高收入。

【全港電子競妓大賽白熱化！】八位「Patreon民主女神」終於集齊上擂台隻揪啦！